一人一個香港消失左既用語

Kai子
小學成日用
唔知邊年開始冇人講

死仔包

手提
個個學左大陸講手機

弱智仔 kaikai地 凱婷

08小隊

屈機

屌你勁柒

閪呀

o咀

chok樣

香港

本地

_到加零一

淆底

二奶
And
包二奶

你好囧

𠝹女

囧

警察

捩棄，音[呢hea]

牙煙

key圖

淆底獸

何B仔

柒頭皮

疏扶

林峰當年嗰首歌

升呢

yeah
勁
爆
豪
爽
爽皮
疏肝
yo xxxxx 洗乜驚呀
逼迫你個龍的洞
你阿爺丫

夠yeah, 夠in

「糯」味

勁豪爽都冇？

臭bee

牛逼

jer jer 臭

仲講緊

躝癱

月經post

skr你老母

證實染上xx病 v 確診
意外 v 事故

當我lulu/robert

蘇蝦仔

死飛仔

見鬼勿O嘴 潛水怕屈機

少左

仲會考

五十年不變
馬照跑舞照跳
一國兩制

膝頭哥唔食辣椒醬

最撚憎人講咩小三
明明我地不嬲叫二奶
講埋d共匪語

手足

潛水怕屈機

香港人加油

粒水，淆底

光復香港 時代革命

盲精啞毒跛招積

即刻有聲

痾剛

呢個唔係起源美國啲黑人嘅咩 係俾個on9支那人講跟住多人識姐

𤓓

光。

趁地林

係佢成日俾人話chok先有首歌

乜你咁削㗎

點解手機係大陸？ 真心唔知

我係中國人呀Hi

火車

非禮強姦，而家乜春都性侵

爆房

走得麼冇鼻哥